{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F101165",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "꼬끼꼬끼치킨호프"
    },
    "text": "\"コキコキチキンホープ\\n\nソウル江南区駅三洞827\\n\nファーストフードチキン、17:00~04:00、年中無休、40席、美味しい昔ながらのチキンが味わえる「コッキコッキチキンホープ」をご紹介する。 「江南駅にこんなところがあったのかな？」と思うほど、今の時代にふさわしくない姿をしているところだ。 古い看板と壁が歳月の跡を見せてくれるが、その時間だけ古いノウハウで揚げたおいしいチキンを味わうことができるところだ。 狭くてみすぼらしい野暮ったい内部だが、この店のチキンを食べに来た人たちでいつも賑わっている。 この店の人気メニューはチキンと砂肝の唐揚げだ。 チキンはサクサクした衣に中身はしっとりとしており、ビールとの幻想的な相性を誇る。 思い出が浮かぶ空間でビールを飲みたいなら、ここがおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどのエリアにありますか？",
            "answer": "コキコキチキンホープはソウル江南区駅三洞827にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コキコキチキンホープは17:00から翌朝04:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は何席ありますか？",
            "answer": "コキコキチキンホープには40席あります。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "このお店の人気メニューはチキンと砂肝の唐揚げです。"
        },
        {
            "question": "このお店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、コキコキチキンホープは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このお店の内装や雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "このお店は古い看板と壁があり、みすぼらしい野暮ったい内部ですが、昔ながらの雰囲気が残っています。"
        },
        {
            "question": "このお店のチキンはどんな味ですか？",
            "answer": "このお店のチキンはサクサクした衣に中身はしっとりとしており、ビールとの相性がよいと評判です。"
        },
        {
            "question": "このお店は混んでいますか？",
            "answer": "はい、このお店はいつもチキンを食べに来る人たちで賑わっています。"
        },
        {
            "question": "このお店はビールとの相性が良いですか？",
            "answer": "はい、このお店のチキンはビールとの相性が良く、思い出が浮かぶ空間でビールを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このお店をオススメする理由は何ですか？",
            "answer": "このお店は古い雰囲気があり、昔ながらのおいしいチキンを味わうことができるため、おすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 378
    }
}